【如一家人】 楊受成有份飲茶兼坐主家席 大姑奶容祖兒送20圍酒

容祖兒被胞弟Samuel爬頭結婚，榮升大姑奶的祖兒送樓又送20圍酒席，昨晚Samuel和空姐老婆Samantha在尖沙嘴的酒店擺酒，英皇老闆楊受成、霍汶希（Mani）、關智斌、楊受成兒子楊政龍等到賀，一對新人還向楊受成斟茶，一手捧紅祖兒的楊受成被安排坐主家席，如一家人般親密。
昨晚祖兒在社交網貼喜宴相分享，踏入凌晨就是她的農曆39歲生日，祖兒寫道：「原來過咗0000是我農曆牛一，真的好事連連，給我一個願望的話，一定是身體健康。」見證大姑奶誕生的關智斌晒合照，更拍下一對新人拖手許下誓言的畫面，祖兒感謝他趕來飲喜酒：「謝謝關斌收工趕過來，幫手迷倒場內所有美少女。」楊政龍更分享多張相片，踢爆大姑奶祖兒笑到夾住塊面。
而主持人Naomi（馮鎵瀠）亦有份去飲，更捉實機會向祖兒集郵，留言：「大姑奶...我大佬個家姐」、「大佬娶老婆，做細嘅梗係盛裝出席啦，滾動到喊吖，阿嫂鬼火咁靚，我真係好開心，幸福快樂。甜甜蜜蜜。」

親密如一家人

結婚都唔修下身

佢食大頭奶粉大？

mani先係英皇最正

垃圾美

話哂都係襟老豆